［開飯喇］銀龍我屌你老母

話說小妹我外賣叫早餐，叫返鋪頭，
個收銀態度已經差，語氣差加cut人線，
屌你老母電話又唔撚講幾錢，打返去無人聽，
一到來$42，我比$60話無錢找
我屌你個老母，我打返去好聲子氣問話有冇得落來找返；
唔好意思，岩岩有個外賣你地無錢找比我，我可唔可以晏少少落來找返錢？
聽唔到呀！
（重複）
咩呀，啲錢係佢架！（想收我線）
喂？唔好意思，好似你地無錢找比我
咩話？哦～佢話啲錢係比佢架喎，得啦幫你追
Cut撚左線

屌你全家，我已經好聲好氣自己落來拎返，
戇撚鳩好似我做錯事咁
唔係錢嘅問題，十幾蚊，
你好聲好氣話走左無得計，怕有誤會又好乜柒都好，
仲理直氣壯話啲錢係你嘅
屌你老母死全家啦
謝斐道銀龍等比隔離龍城收你皮啦

戇鳩 佢無得找你咪唔好要

屌你咩，網名覆咗啦，仲駛留言

俾人撚到咁仲要好聲好氣

唔好咁浪費啲野食啦

咩呀

小妹阿媽教我做人要有教養
人地對我點我對返人點同蝗有乜分別

樓主好有誠意個帖
比個讚你

條友個網名叫閲了親。我係覆佢。但可能被管理員bam 咗 所以你見佢唔到

狗飯銀龍

唔食大快活

叫人死全家=有教養？
你老母都教得你幾好

同格離個ps4 pro弱智樓豬有異曲同工之妙😂😂😂

on9先食銀龍
難食到仆街

外賣仔都撚到你
冇錢找咪唔撚食

點會浪費？
你唔要，人地會拎返去俾第2個食

平時無帶飯都唔會過去食呀
又污漕d人態度又西

依家茶記d外賣仔真係仆街嚟，有時我叫外賣問幾錢，成日畀我周到偷偷加我1蚊2蚊，跟住就話唔好意思記錯，屌佢老母